---
id: 106
title: Selamat Idul Adha
date: 2012-10-28T08:46:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2012/10/28/selamat-idul-adha/
permalink: /selamat-idul-adha/
nb_of_words:
  - "65"
categories:
  - Note
---
<div dir="ltr" style="text-align: left;">
  <div style="clear: both; text-align: center;">
    <a style="clear: left; float: left; margin-bottom: 1em; margin-right: 1em;" href="https://i1.wp.com/img.carapedia.com/images/article/Kartu%20Ucapan%20Lucu%20Idul%20Adha%202012.gif"><img class="aligncenter" src="https://i1.wp.com/img.carapedia.com/images/article/Kartu%20Ucapan%20Lucu%20Idul%20Adha%202012.gif?w=768" border="0" data-recalc-dims="1" /></a>
  </div>
  
  <p>
    <b>Cuma mau mengucapkan &#8220;Selamat idul adha&#8221; wkwkwk Lagi males posting </b><br /> <b>saya minta maaf sebesar besarnya kepada yang mau di Kurban wkwk , selamat di sembelih</b>
  </p>
</div>